又話曼城曼聯帶到最後

笑到最後就差唔多

鏝仲有得講，獌狗準備落英冠